今日跳完閘 阿爸咁樣講

尋晚仲同我講長者卡買埋俾佢

我都想有個咁樣嘅老豆老母

巴打你好幸福，有個有正常思考能力既爸爸

好幸福

推

介唔介意有多個契仔

跳佢老味

唉 巴打我明

最近幫佢裝左連登 些牙各位既回覆俾佢睇先

屌勁撚少人跳
人多跳都唔知驚乜柒 又唔洗坐監 最多比人周到咪罰5舊

好羨慕

我會咁諗，我寧願坐巴士，等巴士，我拎500買發夢物資，或者幫人睡眠發夢

請大家更改口號

黑警 填命！

香港警察 殺人填命！

求收養

巴打真係幸福 有個咁開通嘅老豆

好羨慕巴打有咁開通嘅老豆